\begin{song}[remember-chords]{title={Teta}}

	\begin{kitica}
		Včeraj sem umoril svojo teto \\
		Bila je že stara in betežna \\
		Že dolgo sem premišljal o umoru \\
		Že dolgo pred to nočjo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Idejo sem dobil pred par mesci \\
		Ko me je povabila na kakav \\
		Takrat mi je zaupala to tajno \\
		Da bom po njej dedoval
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Umor izvršil sem načrtno \\
		Da ne bi ga nihče odkril \\
		In truplo prebodeno z nožem \\
		V rjuho sem zavil
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Opolnoči sem šel do reke \\
		Do mosta, ki je brez luči \\
		In truplo obteženo s kamni \\
		Je izginilo v temi
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Danes sem odkril v temni kleti \\
		Zaboj zaklada skritega \\
		Ki bi ga bil dobil šele takrat \\
		Ko bi teta izdihnila
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ne boste mi verjeli, če povem vam \\
		Da v skrinji ni bilo nič zlata \\
		Le majhen pisan kuponček \\
		Detergenta Oskarja
	\end{kitica}

\end{song}
